近幾年熱刺賣D人算唔算最高質, 摩迪, 巴爾

摩迪琴晚痴撚哂線咁, 一個屌打巴班中場

利記都有蘇7，巴神，蘇素，再遠少少有沙比馬斯

球員高質

但都係冇英超冠軍

我獌一個普巴都高質過佢地

碌柒

鍠咪又係要靠英超供應

摩迪? 成柵骨咁

踢得掂英超先算啦